有冇人有興趣做Desktop support啊?

Desktop support x N
-大公司
-番工地點有: 大埔區, 港島區...等等
-Mon - Fri
-輕輕鬆鬆好快收工

駛唔駛換水，換光管，整微波爐，整雪櫃，做執圖，main database個啲？

根據知情人士消息: "唔多"

垃尻圾

唔洗啊
巴打, 你而家份工要做 "駛唔駛換水，換光管，整微波爐，整雪櫃，做執圖，main database個啲" ??

講咁耐 幾錢先

作為一隻專業IT9 冇得換水，換光管，整微波爐，整雪櫃，做執圖，main database個啲，另加 買外賣 上門免費幫同事整機 免費24 * 7 on call 係侮辱來

Agent?

大家有興趣可以Tg我

有無24k？

有

堅有, 睇經驗學歷, 有冇Cert...

巴打, 你想知多d, 可以tg我

Speedy Group?

呢間邊有咁高

no la

的確，想有14K都難

14K係頂？識人今年入職13K

開間公司名出來先啦
Btw,有興趣

要onsite?

呢間垃圾接左好多中小學既單